林作個柒頭終於跪低

唔係好有道理架咩
點解要道歉

傻閪 畀佢賺晒啦仲唔知

日日自製新聞

由頭到尾佢都係瞄住個noise嚟炒，你估佢唔知柒咩，佢擺明想柒架

畀晒noise佢，咩都畀佢贏晒啦

咪撚你條廢柴啦屌你

以為「林鄭個柒婆終於跪低」

睇錯做林鄭

臭名遠播都係出名嘅

有錢有樓有車有女有牛津有harrow有律師 又娛樂圈又喺ibank big 4做過intern
人生贏家
唔怕柒最緊要出名
點柒都係人生贏家，屋企大把物業收租
驚閪？

x2

㩒入去見到侏儒仔就知睇錯

我都睇錯

x3

柒頭林作鬧人做雞搵錢 仲要淆底Del comment

召喚吉野妹

永遠支持作仔！！！

成隊team搵咁多 洗乜驚啫

don’t make stupid people famous
條友根本係attention whore

林昨係邊撚個黎？

你嘅意思係 佢有錢有錢有錢有錢同有錢？ 簡單啲黎講姐講有錢但又柒又矮又on9

咁講真果句，連登仔個個高大靚仔成個碧咸木村拓哉咁, IQ180，又點都勁過牛津數學畢業嘅

贏乜撚 咪撚再比條柒頭帶到風向啦

唔係make noise就叫宣傳㗎大佬 你咁講劉馬車夠出名啦 保險界最講求就係個名 一句保險狗我都幾肯定佢已經半收皮太招搖 又不知天高地厚

睇嚟佢又要搵新行業發展不過唔怕啦 媽媽大把錢

麥明詩而家見佢咁真係得啖笑

去下保監局同保誠投訴下佢

一齊

再咁搞落去條友真係好快唔使玩

好想睇佢再轉行

上至ugrad
下至中學grad都做到既工 佢都做過

Too long can’t read
有冇懶人包

最後就做返天職 兒子

屌日撚日都見到佢個名咁濟

原來佢保誠㗎？ 難怪有另一個保誠做保險嘅fd咁嬲 喺IG打哂story成班人一齊圍爐

佢同林作同期 同年紀 一樣係好招搖嘅百萬圓桌嚟

大陸仔思想 有錢就做咩都型

#19 做咩撚野
剩係會del你個reply咋

#31
Typo

倒米 有性格但老闆怕

你覆緊林作打手，有林作post就有佢

唔想見到佢 拉

係喊緊，點解當年會同呢件青山逃走出黎既拍拖

無既感觀黎既姐大把人有錢有地位唔駛靠做柒野上位

Who fucking cares this fucking cunt ?

can’t agger more

支持佢罵同行保險狗

有錢就可以ＯＮ９

就嚟變Tommy
讀咁多翻書上位技倆仲窮過會考加埋得5分嘅蛋散，都幾廢

啲離地撚落到黎凡間果種柒真係煩得黎又想繼續恥笑下佢

但係我地可以照樣笑佢柒

有無template跟

係咪有d人真係好得閒，成日鍾意幫d廢物曝光增加知名度

點解個樣佢咁柒 見到佢個樣會驚

作sir

用玩娛樂圈手法玩係保險業好出色

儍西一個

lm

呢條7頭都唔知點解可以上到枱面

又矮又7又on9..十優唔止要驗眼,係要驗腦

呢啲咁鐘意出風頭嘅人 對付佢嘅方法係唔理佢

你出呢個post已經中咗佢計啦
拉

然而我不知林作是誰

有錢唔代表可以牛津畢業呀ching

咪撚將啲傻鳩都推上熱門啦資源寶貴呀

真係做親保險都On99

其實呢條友一開波唔係mmc 條仔有邊個識

Stop making stupid people famous

咁邊啲po先有資格上熱門？

要先去同保誠投訴佢，保誠比個答案唔滿意先可以去保監
保監回我封email 係咁寫

垃圾tommy仲廢同賤 咪提佢

你以為咁樣佢係賺

你有無諗過聲譽臭晒會好難撈得掂

係

佢覺得負面新聞都係有用 所以唔介意做啲好柒好爆嘅嘢 不過佢今次無端端叫人雞 就知佢無品真係改唔到 有再多錢都永遠去唔到真正有錢人嘅level